Suicides or Homicides by Hong Kong Police?自殺定被黑警殺？

Suicides or Homicides by Hong Kong Police? By Chapman Chen, HKBNews
From a statistical point of view, the sharp rise of suicide rate from around 10 cases/10 days in June and July to 18 btw Aug 21 & Aug 31, and to 28 btw Sept 1 & Sept 10, the concurrent increase in young people's suicide rate (cf. Vinton's Art of Lang., 2019), and the suspicious circumstances, incl. discovery time etc., of those deaths, make many Hongkongers suspect that many of the "suicides" are indeed masquerades orchestrated by the police to cover up their murders of protesters in the San Uk Ling concentration camp and Prince Edward train station (and their family to prevent divulgence of the murders).

Sharp Rise in Suicide Rate after Aug 11 and Aug 31

From June 12 through the end of July, the suicide rate per 10 days was just around 10. But from Aug 21 through Aug 31, after the sending of protesters arrested on Aug 11 to the notorious San Uk Ling Detention Centre, to which 6 Justices of Peace and 200 lawyers were denied access, it suddenly jumped to 18; and from Sept 1 thru Sept 10, right after the Police's indiscriminate, violent assault on passengers inside Prince Edward MTR Station on Aug 31, the figure suddenly bounced to 28!

Body Discovery Time between 5 & 7 am

Usually, very few young people commit suicide in Hong Kong. Throughout June and July this year, there were none. But in August, there were four under the age of 20, and 9 aged between 20 and 30. The times of body discovery were mostly between 5 and 7 in the morning when there were very pedestrians on the streets.

Student Killed himself Long after Exam Result Came out
Many of the cases are highly mysterious. For instance, on Aug 15, a 19-year-old young man allegedly jumped to his death in Yuen Long. The Police claimed that it was due to his worry about his studies. But by then all public exam and school exam results have long come out.

Naked Halved Female Body

Another e.g. On Sept 14, the stark naked body of a "foreign" woman fell to the ground from high up a mansion in Wan Chai and allegedly broke in two, with very little blood around. And the police claimed that there was nothing suspicious!

FB link:
Ref:

Vinton's Art of Language 2019-9-17 Fb post.
#extraditionlaw #ccp #communistchina #chinazi #hongkongpolicebrutality #hongkonghumanrightsanddemocracyact #trump2020 #marcorubio #statedept #chapmanchen #whitehouse #hkbnews #hongkonghumanrights

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

外國籍還是外國人?

push

posh

無人睇嘅

Push